{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162802?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) J하우스펜션"
    },
    "text": "済扶島でも海道と海岸散策路を利用できます。 しかし、入室の際には客室保証金10,000ウォンを現場で決済する必要があります。 また、退室時には食器洗いと分別収集をした後、客室の鍵を返却しないと保証金が返却されません。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 送迎は不可能で、バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキュー場は共同で使用し、雨天や冬季にもご利用いただけますが、当日現地にてお支払いください。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えることは不可能です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペット同伴の入室はできません。 他にもペンション施設としては消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器があります。 駐車場は無料で利用でき、売店は午前9時から午後11時まで運営されますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "済扶島では海道と海岸散策路を利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要な保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室の際には客室保証金10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければならないですか？",
            "answer": "退室時には食器洗いと分別収集をした後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合は何を準備すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをご準備ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "売店は午前9時から午後11時まで運営されますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 382
    }
}